中共準備送上100個10碎以下既小朋友俾拜登享用

共匪：如果可以換到政權穩定，千秋萬世，我畀夠一億個小朋友你又有乜所謂

100個同1個有咩分別 佢自己都會唔記得

留名睇老納俾連登左膠屌係兒登仔